香港建立一個親本土政權 直至一國兩制終結

2047後 迎來獨立 又或者保持相同一國兩制中既地位
但名為獨立

機場係春袋 都係建制派控制 依家分左南香港同北香港
721 731 1118火車
五大訴求 缺一不可